有冇利迷子同我一樣，準備緊今晚既勝利巡遊

今晚對李斯特菌sure win

感動既係 我利終於重奪英超了

我

等睇下半埸反cup

book左巴士了

Book定巴士哭波喪

sure win

我利必勝

勝利在望